想幫屋企2老買醫療保險 買保柏互通係咪最好

屋企兩老 一個60歲一個52歲
想幫佢哋買 半私家房嘅醫療保險
本身 睇好2個保險 一個係保柏悅康健
/卓康健
另一個係貴族保險
想問下兩個係唔係都可以加錢補埋另一半？

年齡咁大買應該有好多野唔保

2老年紀比較大 有多啲野要驗 所以唔係間間都一定受保
利申 AIA 做左12年

搭單問，70歲 想買醫療危疾，有冇d唔使驗身嘅？其實仲值唔值得買？

唔使驗身最好都報曬病歷先 唔報清楚可能會claim唔到

如果想幫老人家買我覺得保柏唔算貴 我幫兩老買左都夠用 墊底費揀高少少保費咪平啲

永明

歡迎搵我了解

MetLife agent
公司到八月底仲有150週年優惠，歡迎了解多個plan

保險狗全面進場

個個都留 tg

有咩諮詢同意見係 tg 先可以講，呢度唔講得？

呢期有promotion, 可以比資料你睇下

你邊間啊？

我覺得可以等埋政府個自願醫保

會唔會考慮幫父母買癌症保障(特色係免核保)
一個plan保你100種危疾，父母保癌症，年紀大有事既機會率都比較高，仔女都保埋

利申：宏利agent

咁多位保險巴打
買果時話以前有乜病要報
但有D十幾廿年前小手術，一日就出院果D
係邊間醫院做都唔記得啦，點報?
到時供左一排有事要claim，就話你隱瞞唔保咁點?....

垃圾公司，住院改條款上晒新聞仲夠膽出黎㭍

基本上你只要申報左，除非果項手術會導致有d後遺症或者有其他衍生既後果，否則保險公司唔會質疑你既claim

我申報左既意思係同保險公司提及過做過咩手術，詳細資料就盡量，除非果項手術有衍生後果，唔係通常都唔會太執著係呢個位

釣魚post